大家真係冇方法阻止一車車大陸人落黎?

燒到埋黎

政府唔做嘢，無辦法

自行組隊封關
一早開post講左

鋸斷17米行人天橋扶手 鐵欄毀東鐵綫電纜

放棄啦
有攬炒之母係度 阻唔到佢攬炒

立即封關 香港獨立